「突發」人在元朗，發現一的從未見過嘅鏡頭

琴晚行過發現，平時唔多覺眼有應該最近先裝。
報告完畢，各位小心。

新yoho商場樓下skybar個位有3 4枝鏡
天橋上元朗西鐵站個位都有上圖果枝
根本就係監控緊

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

香港仔都有啦

就係發現最近越來越多鏡
睇黎應成立一支鏡頭應變小組去專職對付哩啲鏡頭

我見天橋枝鏡前兩日彎左
琴日已經搞返好
好撚快手

周圍都有 通常加一張食環告示（不要餵飼/傾倒垃圾）

係咪咁用大家心照，個鏡頭對住條渠，邊個會倒去果度

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

紅磡一早就有 影住馬路唔知捉乜鳩

部野可移動 支cam咁撚幼又咁撚矮 好易搞姐

屯門景峰隧道樓梯口都有一支

再推

未來香港靠你

有咩方法有效紀錄每個地區嘅鏡頭位置，方便前線手足留意？

其實真係食環用
佢唔會裝一世
我附近捉人倒建築癈料
裝左半年捉左4個
但而家冇啦啦拆左

828 遮打#MeToo集會

透明膠紙+箱頭筆 痴電話LED燈 就出到紫色
透明膠紙+水筆+透明膠紙 封住就唔會甩色

支嘢係D垃圾黑點有裝 好多地方有
BTW 小心為上

我而家懷疑香港CCTV仲多過支那唔少城市

真係有， 住元朗8年，d生蕃真係周鳩圍掉垃圾

地方細，講集中度可能更高

咁即係之前就唔理，宜家突然要理？

依啲cam係真係食環搵人裝，用黎check掉垃圾，判頭有專人負擔睇片入case比差佬。

亦都曾經試過有差佬主動上control room睇片。

你都識講對住條渠

咁即係差佬可以隨時上去睇片，而食環係無得阻止啦

推

如果有事發生，你話黑警會唔會拎黎睇我就話一定會
但原意係咪拎口黎捉手足， 我就有保留
當然發完夢自己都要小心

對住啫，但鏡頭一樣睇到行人路段架

樓主唔好玩啦，你影嗰支裝咗有半年啦，呢款鏡係影人/車扔垃圾㗎
裝咗支鏡真係嚇到人去第二度扔垃圾㗎

大埔多撚到

的確係。

食環的...通常係d 仆街瘋狂係一個位置狂掉垃圾於是裝係到

推呀

其實今年三四月已經裝左幾支，因為元朗太多廢老朝朝出黎餵白鴿，搞到周圍都白鴿屎，食環先裝cam mon人，但唔知裝完之後成功捉過人未

應該有唔少車主掉垃圾上過堂架喇
有經驗既車主可以出句聲

呢個鏡頭好耐架啦 近西邊圍天橋果度都有兩枝 之前用黎監控捉餵白鴿啲人 而家有無用黎監控人我就唔知啦

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場
8.28 #Metoo 遮打花園
8.31 民陣遊行 直指中聯辦
9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷
今晚見

SUPPORT 起幾多拆幾多

個cam影既位
平時都勁多白鴿係度

拆

敏感時刻裝好難吾令人懷疑係用埋黎監控

屌 香港變到大陸咁
到到都有cctv
其實有無法例限定一個地方最多可以有幾多cctv???

呢啲用嚟睇鴿嘅
反而yoho town出面啲燈就換哂
矮嗰啲日頭你可以睇丁尖端有個黑色啲野
但我唔肯定係咪鏡頭
以前嗰到啲燈都係好似公路嗰隻橙燈咁
但係依家轉哂led燈

真係陰陰濕濕

提防不知名籌錢黨！追查812．813機場集會嘅捐款去向

好撚癲
有cctv又唔撚會拎黎捉白衫佬

呢堆鏡頭好似係裝嚟影人餵鴿
都好幾個月前已經裝咗部份 唔知你講呢個幾時裝
附近留意下有冇張大嘅禁止餵鴿banner

影到黑社會斬人都證據不足 垃圾黎

早兩個月深水埗 政府合署十字路口都有幾支 好似有張運輸署告示 擺左一個星期左右

唔係，元朗真係度度都有人亂掉
做過區議員助理，日鳩日寫信投訴

宜家無人信政府，佢貼乜banner 都無用

push

up

打爆晒佢哋

裝左好耐
6月前已經有

銅鑼灣都有

照搞搞佢 任何cam狗都會用

呢啲都有風險，但臨時嘢，好易剪電線或者拆server，最緊要confirm無即時傳輸功能。

721

早排出晒 banner 話成功爭取裝cam捉掉垃圾同餵鴿

有幾部仲好on9咁對住條渠乜人都影唔到

咁但係其實又有幾多人掉垃圾同餵鴿啫，藉口等大家集慣有 cam 咪可以愈裝愈多囉

溫水煮蛙 全城監控

香港仔舊大街口都有一支鏡，有鏡後唔見架垃圾車停係度同埋無咗個垃圾堆

食環裝向衛生黑點捉垃圾蟲同非法傾倒廢物用，大家唔好比d錯誤資訊誤導。

利申：ex 食環狗

你咪繼續起 我又繼續拆啫

請各位手足留意

2019-08-01 last updated.

日本餐廳同學校中間？

肯定可以，鏡頭頂有兩支天線，張相角度差睇唔到

好多區都有加
黃大仙7月已經加左好多圓波波

呢支係捉掉垃圾，經常有食肆或途人掉野落渠，搞到出清潔要俾更多錢，水浸既話仲大鑊
如果倒廚餘係塞得好緊要

利申元朗人

警察本來都係維持治安保護市民，但今時今日我叫大家小心黑警又算唔算錯誤資訊誤導呀？
你夠胆話哩部機唔會俾黑警加以利用？

香港仔邊個位

溫水煮蛙

Google maps?

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場
8.28 #Metoo 遮打花園
8.31 民陣遊行 直指中聯辦
9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷

裝一拆十

果邊唔知，我指嘅街口係浦窩出口

Push

已放置圖釘
香港仔香港仔大道附近

跑馬地都有，但果個位真係好多人餵雀，應該真係食環用？

近期周圍都多咗好多
9成同抗爭有關

popo is watching you

Big brother is watching you!!!!!!!

仲有食環署話用嚟捉隨街Dump垃圾既鏡頭

引用支那01
【天眼捉垃圾蟲】全港46支鏡頭放邊度？ 銅鑼灣每分鐘50人入鏡

「天眼」用以監察市民亂拋垃圾、阻街、餵鴿等違法行為，以便佐證作出檢控。惟裝置令人關注是否會實時監控市民一舉一動，有侵犯市民個人私隱之嫌

其實，食環署在2016年底展開為期半年的網絡攝錄機試驗計劃，先在中西區、深水埗區及元朗區共六個棄置垃圾黑點安裝網絡攝錄機，希望有效遏止違例棄置垃圾行為。食環署表示，經過諮詢各區區議會後，將有關計劃推展至全港各區約80個棄置垃圾黑點，試行一年，在下周（6月6日）計劃開展時，已有46個網絡攝錄機安裝在各區，署方會派員監察這些目標黑點，因應實際情況適時改變安裝攝錄機的地點，加強執法成效。

署方強調是根據個人資料私隱專員公署發出的《閉路電視監察及使用航拍機指引》實施有關安排，包括在攝錄範圍內張貼告示。另個人資料私隱專員公署則表示，食環署未有就是次安裝攝錄裝置的計劃聯絡公署。

記者今早分別在部分署方列出的垃圾黑點巡查，發現該處已安裝攝錄裝置，鏡頭均以黑色膠袋包著，暫未啟用，部分攝錄鏡頭附近有警告字句，表示該處為攝錄系統的監察範圍，惟大部分在附近工作的市民並未知悉攝錄裝置的作用。

斬樹組ready

北角都見到
話咩最近有冇亂dum垃圾先裝黎cam人
信唔信就....

呢個係捉illegal dumping
正常放係d 黑點位
你會發現佢影既位 對監控係無用
只係對捉果個位illegal dumping既人有用
除非佢放到周圍都係
如果唔係其實無必要拆佢

上次打八號風直情斷埋

個幾兩個月前之前響呢啲位換衫都未見到

地鐵都多咗好多

721 811

但匪犬實有權睇，可能router一駁通就send去狗屋。

借圖share上twitter ok?

保護私隱行動組召喚！

請隨便

AE system夠有後門啦
宜家軍政府邊有logic可言

麻煩咁多位垃圾蟲
亂抛垃圾之前都為香港出分力

天橋底 過河果到
有枝同樓主一樣既cam
裝左幾個月

好耐喇。好突兀

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

1，游行集會示威
2，警方清場
3，爆發衝突
4，出現傷亡
5，衝突升級
6，雙方更強武力
7，傷亡數字加劇
8，出現地區性武裝
以村鎮為單位
9，切斷交通網絡，減低支援力量
剪斷全區交通燈，炸/燒斷主要幹線，炸毀鐵路橋墩
10，伏擊落單/少量警力
獲取初始武力
11，接受變節警力
12，攻佔地方警局
獲取大量武力
13，政府失去管治能力
14，和談
15，和談失敗，總統流亡
16，成立新政府
香港學唔黎

而家都無黑狗行咇，見到就幫佢報廢

Agree

舊大街街頭, 影住垃圾桶住同街尾

一直都有, 防餵雀

土瓜灣 牛棚都有
之前呢度有副連儂牆 之後又被人拆咗
呢啲鏡頭 據官方說法話用作監察有無人系度違例泊車傾
倒廢料
雖然我相信的確有咁嘅用途 但我亦相信最大程度上係用嚟監察

裝ed捉人亂倒垃圾有閪用咩治標唔治本，中國人思維。

係兩支

真 平時行過都冇咁多cam

宜家唔係將焦點放係裝哩啲鏡頭原意係點，而係質疑緊政府利用善良同合理嘅初心，去隱藏佢地惡毒嘅另一面
表面上係捉拿壞人嘅鏡頭，轉過黎就用黎捉示威者

工具從來都係中立，只有應用工具嘅人先有正邪之分

果個位不嬲唔係亂拋垃圾黑點

香港仔舊大街都見到

推！

831

可唔可以整個平台好似狗地圖咁標返大家睇到邊度有燈柱, 用影到既相同手錶日期做認證？

但元朗呢個位橋底真係有好拿多雀, 多得好誇張

新蒲崗近小巴站果邊有三四枝，深水埗近南山邨公園果條路都有好幾枝

唔剩係元朗，周圍都多咗好多鏡頭

不嬲都有 影人非法掉垃圾去大坑渠

藍田都有

自己都要小心

〔過牆梯〕淆底唔敢入機場既同我入黎

好耐之前已經有，影非法掉垃圾，亦成功告過人，但係值得注意既係資料黑狗有權睇同埋個cam係新薑好紅既乜乜vision，d資料點用有無人面就自已諗啦
ps台灣政府本來入左批同牌子既cam之後都即刻掉晒所以你地自已諗

你點知半年內捉左4個？

佢依個係因為長期有人餵野禽鳥先裝係到

就算佢有其他用途
只要有個命令 所有cam都係可以用嚟捉抗爭者

尤其呢個時勢仲加裝
我就唔信唔會用嚟捉抗爭者

黑社會唔影 影市民

即係用嚟捉人
亂丟拋垃圾都用支cam捉
點會唔用嚟捉抗爭者

FEHD用黎捉亂掉建築廢料

咪踢爆啦，好柒。。

拆左佢

牛棚前d就係垃圾站喎？

同馬頭x道長期違例泊車都無人理過

推,做野

起一拆十

大角咀都有

真係要見一碌拆一碌 上次824仲有唔少未「維修」完 第二日已經有啲真維修裝緊返上去...

之前係！而家⋯⋯⋯⋯⋯！

另外
元朗 朗屏西鐵站每個站牌上面有個白色盒仔
問過職員係藍芽接收器

元朗雞地坑渠天橋同松記附近都有

1 雞好多味

藍田地鐵對出出

見唔見到隔離欄杆好低 想唔想研究下槓桿原理

好耐之前見到有
呢個位置嘅就真係對住垃圾房

可能淨係少過新彊
依家好多公眾地方都加左好多cam

係咪應該引用 公開資料守則，向政府各部門索取全港 cctv 位置及安裝目的？

哩個政府點會show 你

直接掉落海

土瓜灣牛棚都有

地區性小隊好d

引用公開資料守則攞資料，唔係話唔比就唔比，要符合以下豁免情況先可以拒絕唔比：

防務及保安；
對外事務；
國籍、出入境及領事事宜；
執法、法律訴訟程序及公眾安全；
對環境的損害；
經濟的管理；
公務的管理和執行；
內部討論及意見；
公務人員的聘任及公職人員的委任；
不當地獲得利益或好處；
研究、統計和分析；
第三者資料；
個人私隱；
商務；
過早要求索取資料；
法定限制。

前排九龍觀塘偉業街與駿業街交界有類似你講果d cctv
呢排好似冇左

有冇知情人士可以講多d?

Source:

於非法棄置建築廢物的黑點 安裝監察攝錄系統

政府或任何機構，如果喺公衆地方裝CCTV，一定要標明實際用途，攝影範圍等，影像不能涉及其他不相關嘅用途，如果冇呢啲法例，就要立法規管

自插先，豬嘴會更換更好型號，頭盔亦會進行加固
出住新手教學先，比大家有個基本了解，下篇會教頭盔加固，再下篇就會入正題教大家整護手臂護脛骨

(香城online高級裝)你地搵到屬於自己既戰場未

(香城online高級裝)今舖真系比鬼壓都唔洗驚